不如整個置頂台，將有用嘅資訊留係當眼位，熱門台都係太亂

依家D POST去得噤快，好難將有用嘅資訊留係當眼位
不如就整個置頂台，將例如以下嘅POST置頂，唔係嘅話好難揾POST

EG:
1)遊行時間資料
2)當日嘅遊行直播POST (過咗當日就解除置頂)
3)文宣圖POST
4)討論遊行日期，係D咩行動等等
ETC